支持西九站全國包郵

仲理佢咩一国兩制
港豬終於可以享受全國包郵

等即刻開去西九開間淘寶取貨點

幾有生意頭腦喎巴打

有冇興趣夾份

如果唔包，即係唔承認係大陸境內

淘寶分裂國家

咁講中聯辦都有？離我屋企近d

租個位開番間狗肉煲

呢d就叫軟實力啦，到時即刻多左一百萬市民支持割讓西九火車站俾支那！

唔差在割埋旺角，我開多幾間接貨點，發達日子就子日可待 科科

頂，你又幾有諗頭

成條沿線割出去就岩架喇

全國包郵都無人理

唔該租埋東九

俾100毛抄撚左post啦

屌

突破盲腸

屌我都見到

垃圾100 毛